珍言真語 梁家傑 監警變撐警縱容警暴 海外專家將揭真相； 監警會無實權 梁定邦是無牙老虎 ； 中共打壓從歷史入手

#梁家傑

珍言真語
梁家傑（44）：(中文字幕)
監警變撐警縱容警暴 海外專家將揭真相；
監警會無實權 梁定邦是無牙老虎 ；
中共打壓從歷史入手
或控民主派人士煽動罪
｜2020年5月18日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
54.5K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#梁家傑（Alan Leong）是香港資深大律師，公民黨主席及香港立法會議員。

訪談要點：
一、監警會無實權 梁定邦是無牙老虎 03:40
二、林鄭假意開記招 香港真相前大講假話 08:42
三、監警變撐警縱容警暴 海外專家將揭真相 11:30
四、中共打壓從歷史入手 或控民主派人士煽動罪 13：11
五、極權靠講大話維持 堅持講真話真理必勝 14:56

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

訪問日期：2020年5月18日
記者：梁珍
攝影：Ivan
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com